英國前歐盟議員：「Christmas cancelled. Thank you, CHINA.」

link

下次方便嘅話，貼埋link啦

應該是
Fuck You
Zhina

支那人嬲啦

根本直接貼link就夠

果啲左膠回覆仲係死不悔改

中國病毒武漢肺炎

講 Fuck you China 可能好啲。

左翼出動喇喂，種族歧視啊
之但係記得唔好禁止英國人入境喎

China: 理撚得你

有堆鬼佬讚中國 屌英國政府唔掂

隻陳衛華真係護主護得好難睇，次次都用d粗俗字眼，0文化，同隻小粉紅無分別

遲d叫
England virus
大把“左膠”又要多謝賜名tin

习大大：农历新年要取消了，全赖英国变种肺炎

講真

左膠d comment仲眼火爆過睇紅官/藍絲個d

中國d外交官成日爆粗

英個佬講 thank you 你估真係多謝你咩
根本同 fuck you 無分別

佢連外交官都唔係
只係一份官媒“中国日報”駐歐盟嘅主任仔
輪身份同胡刁盤都仲差一大截

中國就係想無咗聖誕

好快就叫England virus

拜燈：好嘔心

英國肺炎爆發
英國應該多謝自己

找到你了

拉得

推上熱門一齊Thank You CHINA

要被出精了

Merry Covids!

耶穌都被中共滅了
聖誕節算什麼？

支那：毒已播均全球盤棋捉咗咁耐，就嚟將得軍好快全球都係的揸旗

強國官方以為自己啲大外宣發揮作用，但被啲fake news害返自己，事實上全世界主流仍然認定係中國搞出嚟，睇啲新聞報道係睇唔到人心

自膠

係我揸旗

打飛機啦你

人地小粉紅最鐘意呢d

掛個鬼佬頭像就係鬼佬

大家睇路
Nigel Farage喺英國定位都幾右
加埋佢講野都幾偏激 上次屆連佢自己喺parliament個位都輸埋
可見佢真心唔多人鍾意
大家多謝還多謝唔好link太多香港人落佢度

支那人：咩係christmas? 我地無喎，關我撚事

thank you 支那

話佢知港共叫England virus la

Report咁多位

真
英式英文 咁先正

呢條傻鳩係下面咁臭串

推

正想講

香港要多謝中國

洋五毛咋

屌你老母!同香港民主黨一撚樣,抵你係"前"議員.
而家人地搞9你. 你笑9人地?你D前選民死左呀你老母.

果D真係唔抵可憐, 中肺炎應該要感激支那

屌佢老母好撚多tankies幫佢助攻

聖誕新年禮物

好似KAT Towns咁，呀媽同6個親戚中招，都唔敢出聲屌中共

死哂先岩

其實啲local都係會屌自己人士多啲

明明就係自己抗疫不力搞到變種

COVID-19 made in China #CCPvirus China lied people die Make China Pay #DefendingHongKong #SOSHK#FreeHK
#Save12HKYouths
#save12hkyouth
#CCP_is_terrorist #BoycottChina #antichinazi
#MilkTeaAlliance
#FreeTibet
#HongKongPoliceTerrorists#PoliceBrutal #PoliceState
#AntiChinazi
#香港人12人の若者を助けて
#12홍콩인을구해주세요
#12युवाओंकोबचाओ
#Save12

哂氣啦，拜登都無提過要追究病毒責任，過多幾年無人記者隻病毒邊度爆起

支那送大禮

對耶教國家來講，聖誕大過天，
甚至打緊仗都要停戰慶祝（一次大戰果陣），
不過可唔可以令全世界團結做低支共，我就有保留。

China love eat BAT!!

戰狼 石頭 腳

英國戰線想自爆嘅話
跟佢一定係首選
一次過得罪晒Con, Lab, LD

雖然佢講得啱
但係Nigel Farage

保持距離算

最大贏家...永青

真係好多外國人鬧
本身英國防疫廢所以成堆左膠狙擊保守黨
仲有成堆傻豬見到中共個門面數字就信到十足十

你睇下top comment條中共走狗reply成60000like就知

居然見到d香港左膠都話人歧視
影撚衰晒香港人，十成係支那人

五毛嚟

咁你慢慢逐個逐個搵佢出黎啦柒頭

堅係多，D ON9左膠就算中肺炎都會感謝中國果D黎

依個真
保守黨倫敦市長候選人都好支持香港（雖然佢好小機會贏）
大家做twitter戰線retweet或者讚吓保守黨對港政策
跟住逼Labour表態會抵玩好多

Fuck CCP!

全球都多謝ChiNa

P牌推唔到POST

分分鐘假鬼佬